# README #

README QWIRKLE WIM KAMERMAN

Uitvoeren:
Local Game: voer GameController.java uit
Server: voer Server.java uit
Client: voer Client.java uit

Spel spelen:
Volg de TUI instructies na het openen.


Let op: het kan zijn dat de icoontjes niet goed worden getoond op een Windows machine. 
Daar hebben we geen oplossing voor, al is het installeren van de Ansi Console plugin (http://mihai-nita.net/2013/06/03/eclipse-plugin-ansi-in-console/) te proberen.
Als ook dat niet werkt, laten wij het spel graag zo snel mogelijk werkend zien op onze computer.